男子追地鐵頭撼幕門爆江倒地

油麻地港鐵站發生罕見意外，早上10時46分，一名40餘歲男子，在往荃灣方向的一號月台懷疑心急追列車，不察幕門已關上，頭部撼向玻璃幕門，當場頭破血流受傷倒地，站內職員聞訊到場協助及報案。一名懂急救女途人見狀熱心上前施援，檢查事主傷勢及好言安慰等，期後將事主轉交救護員送往廣華醫院治理。

港鐵發言人表示，事發後，職員立即為受傷乘客提供協助，並且呼籲乘客在聽到列車關門的提示聲響時，不要靠近車門

召喚口德撚

趕住去投胎

好似幾甘

雖然唔想笑 但想像到剎唔切制個下撞埋去真係忍唔到

典型廢中行為
為左追車霸位可以去到幾盡

鐵頭功

弱智 咁趕咪去搭的士囉

投胎號

廢撚到呢
死撚仆街

有片睇一定笑撚死

呢啲真係柒到冇眼睇
平時應該都係啲唔識等人先落後上嘅廢中

個畫面應該幾好笑

不嬲幕門都係快車門半秒左右關

證明清潔工人真係好落力

鐵頭功吖嗱

其實好多廿幾歲都成日咁做
趕唔到咪下班囉，啲班次咁密

屌好好笑

N年前賽跑冠軍

屌點解我笑左

睇左撼爆肛門
眼疾sor

老老實實, 後生都會咁衝, 爆頭第一次見,

好得意,就算你唔趕時間都好, 有人一見有車 係慣左走難咁跑同攝入去

Agger 衝鋒21咁撚樣撞入黎

幕門有冇事

女途人more

金剛腿吖嗱

夜晚時間臨收車前幾個鐘就唔係咁講啦

鐵頭功呀嗱

波板糖人意義何在

不嬲勸喻性質 個波板糖O靚妹唔通走去押解你走

唔講以為比地鐵撞完
人仆你仆你仆到成個呀差咁

幻想到個情境
忍唔住笑左岀聲

肯聽至得架d人 屌你老母

屌

幕門塊玻璃都幾硬

廢中真係咩都做得出

有機會攞達爾文獎

到底要有幾趕先會撼到埋去

第一眼以為爆肛

依家啲廢中真係唔捱得 撞一撞就爆頭要人急救

70後已經成為廢中

On9 無藥醫

屌你老味

屌 我今朝睇到佢 爆哂崗

笑成世 ON9仔

我係鐵頭功~

証明幕門應該加刀片增加阻嚇性

少林功夫好丫

屌好撚好笑

畫面好唔好笑我唔知

諗起撞落去boom一聲個下

夠竟要跑到幾快先可以撞到頭破血流

廢中趕住去死？

喺車入面嗰啲咪笑到仆街

0負皮

點解笑到停唔到

現場睇到真係會笑到仆街

屌，笑到停唔到

強力恥笑

好抵死

會唔會咁遲鈍

睇到張圖笑到仆街

Cctv肯定影到

員工福利事後睇返

車入面啲人 -》 -》 -》

要跑幾快先會咁

事主-》

積下口德啦 人死為大
忍唔住笑

慘

對門咁就花左

屌你對門 又要整過喇

相比下mtr啲門都幾好野

少林功夫好耶 真好耶

應該好撚痛

洗唔洗成地血呀

屌
忍唔住

笑撚死

柒到

好柒 好難忍到笑

大笑咗

垃圾廢中

抵死

幕門有冇爛到 ？

今朝經過見到佢訓左係地 成地血
個陣仲以為佢俾人劈左刀

金剛腿呀嗱

最仆街係轉車站D地鐵成日見住有另一條線黎就急住走咁,臨人地班車開門佢先黎關門
見過有人比車門夾到

人類離開地球最後一班車

坐下一班唔得既？廢中

佢應該係想去霍格華茲，但去錯左月台

都唔知咁趕做乜
趕住投胎咁 上車又係 永遠唔撚等人落晒就衝上車
抵撚死啦

加側刀 你死撚左啦

2分鐘都等唔到痴撚線

對唔住我笑咗

兩分鐘後下一架啦 鳩等你跑來塞住哂

速度有幾快先會爆缸

抵撚死 衝吖啦

張圖影到好似個頭甩左咁

咁都唔爆

個廢中真係廢到不應再廢

廢老：少林功夫好野，係好.......

死廢中

廢中希望會殘廢啦

除左抵撚死真係唔知講咩好

連登物理學家計算到速度有幾快先可以做到咁

睇到張圖真係忍唔住笑

可以撞到咁 佢都跑得幾快吓

抵啦～

以上笑咗嘅全部口德-10

屌 on9

見過有個肥仔想衝入輕鐵，結果比車門夾住個身，佢係咁向前掙扎，最後入左車箱，對門「澎」一聲好大聲咁合埋左，前後都有十幾秒，成個月台係到食花生同恥笑

如果係趕返工，老闆見到咁真係要加人工

咁似啲雀撞落玻璃嘅

抵呀

忍唔到
梳

衝呀~

笑左

為左快3-5分鐘而見紅

喪屍片

柒頭中就真

有common sense都唔會講呢句

屌你老味喺街笑到gap gap聲

諗起一野撞落去嗰下聲就

你話尾班車都講得過

撞到爆江都唔係咁易

爆哂江可以名正言順坐關愛座

same 一撳笑到仆街

仲以為淨係雀仔先會咁

地鐵發現撞車黨

尾班車係有職員企係月台
確認乘客上哂車先俾signal司機可以閂門

抵撚死啦
衝閘狗

究竟要幾on9先可以撞埋去

一名男子追地鐵，頭撼幕門爆江倒地。求當時男子速率。（15分）

唔怪得今早落到油麻地月台見到成地血, 職員响度拖緊地

就係呢d仆街 搞到d車成日關幾次門都關唔到
每關一次就阻左成車人幾廿秒

狗鐵幾時告佢破壞公物

有理由懷疑佢係咁跑

地鐵就唔啱啦，應該痴列車門已關既貼紙係幕門度，咁班廢中先唔會沖門

逹陣

屌 呢類間條POLO 我仿佛已經知佢大約咩樣

撞爛隻門洗唔洗賠錢

個女途人上去想笑佢遮

少林功夫好野

好想睇片

咁趕做咩
唉

笑到仆街

個post掛咗喺熱門忍唔住入嚟笑多兩次

係"爆缸"

無知一問
撞玻璃門點解會流血

係"爆肛"

最慘佢唔係衝鋒21咁快

睇左做撼爆江門

每個人都有佢脆弱既地方，呀叔就係正個頭度。你吹得我漲咩

個罩門好練唔練練正係個前額 抵佢死啦

踩港撚呢? 有途人幫手喎

廢中唔駛救

真係俾你吹漲

你咁勇，邊個吹得你漲

火影跑法

條片幾時會流出 好撚期待

星期六都要趕番工

深表遺憾

撞埋去個下

如果係現場見到既話我一定笑到仆街

垃圾中坑柒都柒過人

岩岩有幕門過頭幾日先有人撼，都好多年冇見人撼

流咁多血，血庫夠唔夠血俾佢用架

啊～

電光石火

爆頭(40歲)

睇佢啲衣著似係港鐵職員